{
  "questions": {
    "head": {
      "by": {
        "showAs": null,
        "uri": null
      },
      "chamber": {
        "showAs": "D\u00c1IL \u00c9IREANN",
        "uri": "/ie/oireachtas/house/dail"
      },
      "counts": {
        "questionCount": 10
      },
      "dateRange": {
        "end": "2015-11-12",
        "start": "2015-11-12"
      },
      "limit": 1,
      "query": null,
      "skipped": 0,
      "sort": "desc",
      "to": {
        "showAs": null,
        "uri": null
      }
    },
    "results": [
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Mr. Se\u00e1n \u00d3 Feargha\u00edl",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Se\u00e1n-\u00d3-Feargha\u00edl.S.2000-06-09/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "Heritage Council Funding",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_4"
          },
          "questionNumber": 1,
          "showAs": "1 Deputy Se\u00e1n \u00d3 Feargha\u00edl asked the Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht the funding being provided for the Heritage Council in 2016; and if she will make a statement on the matter. [39716/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_1"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Mr. Pearse Doherty",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Pearse-Doherty.S.2007-07-23/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "Seirbh\u00eds\u00ed Eitilte",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_5"
          },
          "questionNumber": 2,
          "showAs": "2 Deputy Pearse Doherty den an Aire Eala\u00edon, Oidhreachta agus Gaeltachta an dtabharfaidh s\u00ed soil\u00e9iri\u00fa maidir leis na c\u00e9imeanna at\u00e1 \u00e1 nglacadh ag an Roinn chun pr\u00f3iseas nua tairisceana a chur ar bun maidir leis an aersheirbh\u00eds go h\u00c1rainn; c\u00e9n rannph\u00e1irt\u00edocht a bheidh ag pobal an oile\u00e1in sa phr\u00f3iseas; agus an bhfuil s\u00ed \u00e1balta a dheimhni\u00fa gur seirbh\u00eds eitle\u00e1in sciath\u00e1in dhobhogtha amach as Aerfort R\u00e9igi\u00fanach Chonamara a bheidh \u00e1 lorg. [39632/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_2"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Ms. Maureen O'Sullivan",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Maureen-O'Sullivan.D.2009-06-05/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "National Monuments",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_6"
          },
          "questionNumber": 3,
          "showAs": "3 Deputy Maureen O\u2019Sullivan asked the Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht if she will exercise the power conferred on her under the national monument certification process to undertake the preservation of 10 Moore Street in Dublin 1, identified by the National Museum as the point of entry into the terrace by the Irish garrison from the General Post Office, the location of the first council of war after the evacuation of the General Post Office, and where five signatories spent their last night before their surrender and execution, and those other buildings on the terrace identified in both the Frank Myles and Shaffrey reports. [39630/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_3"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Mr. Michael P. Kitt",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Michael-P-Kitt.D.1975-03-04/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "Seirbh\u00eds\u00ed Eitilte",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_7"
          },
          "questionNumber": 4,
          "showAs": "4 Deputy Michael P. Kitt den an Aire Eala\u00edon, Oidhreachta agus Gaeltachta c\u00e9ard at\u00e1 beartaithe aici mar gheall ar aersheirbh\u00eds go dt\u00ed Oile\u00e1in \u00c1rann; an bhfuil s\u00ed s\u00e1sta conradh nua aersheirbh\u00edse a thos\u00fa; agus an nd\u00e9anfaidh s\u00ed r\u00e1iteas ina thaobh. [39717/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_4"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Ms. Maureen O'Sullivan",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Maureen-O'Sullivan.D.2009-06-05/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "National Monuments",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_8"
          },
          "questionNumber": 5,
          "showAs": "5 Deputy Maureen O\u2019Sullivan asked the Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht the person who costed and valued the sale of the NAMA-owned properties on the Moore Street battle site in Dublin 1; if there was a survey with a report available; if there will be a tendering process for contractors involved in the restoration; and when a timeframe will be drawn up for the works. [39631/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_5"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Ms. Michelle Mulherin",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Michelle-Mulherin.D.2011-03-09/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "Cultural Policy",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_10"
          },
          "questionNumber": 6,
          "showAs": "6 Deputy Michelle Mulherin asked the Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht the status of the consultation process for Culture 2025; and if she will make a statement on the matter. [39548/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_6"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Ms. Catherine Byrne",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Catherine-Byrne.D.2007-06-14/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "Commemorative Events",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_11"
          },
          "questionNumber": 7,
          "showAs": "7 Deputy Catherine Byrne asked the Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht the status of the commemorative projects at Richmond Barracks and Kilmainham Gaol in Dublin 8, which are being carried out as part of the Ireland 2016 centenary programme; and if she will make a statement on the matter. [39496/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_7"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Mr. Pearse Doherty",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Pearse-Doherty.S.2007-07-23/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "C\u00e9anna agus Cuanta",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_12"
          },
          "questionNumber": 8,
          "showAs": "8 Deputy Pearse Doherty den an Aire Eala\u00edon, Oidhreachta agus Gaeltachta an dtabharfaidh s\u00ed soil\u00e9iri\u00fa maidir leis an maoini\u00fa a chuirfear ar f\u00e1il leis an obair riachtanach fheabhs\u00fach\u00e1in a dh\u00e9anamh ar ch\u00e9 Inis O\u00edrr; c\u00e9n buis\u00e9ad as a dtiocfaidh s\u00e9; c\u00e9n uair a chuirfear ar f\u00e1il \u00e9; agus cathain, meastar, a bheidh an obair cr\u00edochnaithe. [39530/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_8"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Mr. Se\u00e1n Kyne",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Se\u00e1n-Kyne.D.2011-03-09/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "Pleananna Teanga",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_13"
          },
          "questionNumber": 9,
          "showAs": "9 Deputy Se\u00e1n Kyne den an Aire Eala\u00edon, Oidhreachta agus Gaeltachta an dul chun cinn at\u00e1 d\u00e9anta maidir le cruth\u00fa pleananna teanga le haghaidh ceantair Ghaeltachta; agus l\u00edon na pleananna at\u00e1 forbartha agus curtha i ngn\u00edomh. [39555/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_9"
        }
      },
      {
        "question": {
          "by": {
            "showAs": "Mr. Se\u00e1n \u00d3 Feargha\u00edl",
            "uri": "/ie/oireachtas/member/Se\u00e1n-\u00d3-Feargha\u00edl.S.2000-06-09/dail/31"
          },
          "context": null,
          "debateSection": {
            "showAs": "Deer Culls",
            "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/dbsect_14"
          },
          "questionNumber": 11,
          "showAs": "11 Deputy Se\u00e1n \u00d3 Feargha\u00edl asked the Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht her response to the proposed deer cull in Killarney National Park in County Kerry; and if she will make a statement on the matter. [39503/15]",
          "to": {
            "showAs": "Minister for Arts, Heritage and the Gaeltacht",
            "uri": "/ie/oireachtas/minister/arts__heritage__gaeltacht"
          },
          "uri": "/akn/ie/debateRecord/dail/2015-11-12/debate/pq_11"
        }
      }
    ]
  }
}